(土地問題) 地鐵小情侶 蒙頭入閘

世風日下 邊間垃圾學校啲學生係地鐵月台搞埋啲咁既野

我好想知佢地其實做緊乜野

我唔明白
點解每次影完啲相都變90度

more

我都想知明明打直影

我無影太多
費事影影下佢地掀起件冷衫見到我
睇到我都慾火焚身

X你咩!

但㩒入條ling幅相又會變返打直

tm 何福堂？

好鬼on9 明明我冇90度佢 偏偏自動幫我轉90度

唔識 應該都係垃圾band3

咀下都唔得

關你撚事咩

影到你呀撚樣

影下都唔得 依家啲傻閪

收皮啦樓朱，低質post

都唔知毒撚樓豬影乜春

真心 咁都好影 咩鳩都睇唔到

乜撚都睇唔到就咪撚學人影啦屌你 又唔撚係影到佢做緊啲乜 屌你我是鳩旦影幅牆話你老母同狗野戰緊都得啦

係影就行埋d影啦 又要影又要驚